屌d巴士佬唔開工

我要返工
你唔撚洗返工
公平咩